俄羅斯史上五大偉人 不服來辯

1. 普京
2. 普丁
3. 普亭
4. 艾沙雲
5. 葉爾欽

俄羅辛奴

食藥啦，老友

高路雲

戈爾巴喬夫

舒拉寶圭

佢先係

蘇聯人

撚樣哥

拜錯方向，老友

Zangief 都冇

艾達臣？

冇列寧？

Горбачев

1. 列寧
2. 史太林
3. 赫魯曉夫
4. 布里茲涅夫
5. 戈巴卓夫

不服滾去西伯利亞

阿歷士·燕之度夫健呢？

健你老能

貢惡

蘇菲亞公主

食皮啦，老友

門得列夫